%@metapost:elmtsgeo605exo017.mp
%@Auteur: d'après IREM Strasbourg
\par\compo{1}{elmtsgeo605exo017}{1}{\'Elise propose la description de cette figure :
  \begin{quote}
    $I$ est le centre des segments $[EG]$ et $[FH]$.
  \end{quote}
Corrige cette description.
}